[COYS - 蜀中無大將 碧脆作先鋒] 熱刺球迷吹水暨利維老母輪候區 81

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Rubbish Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20180818 連會員名, 37人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

Daniel Levy

好圖分享

好文共賞

5月尾時，英超球隊開始放假；利維也開始了自己的假期。
6月頭時，曼聯簽入Fred、Dalot；利維在新球場地盤中種花。
6月中時，阿仙奴簽入新門將及後衛；利維開敞篷車圍繞新球場行駛。
6月尾時，曼聯、車路士、利物浦先後與多名球星名字聯繫；利維開始詢問普捷天奴的轉會人選。
7月頭，利物浦新緩Keita、Fabinho先後加盟；利維在整理球員新合同。
過兩天，Mahrez如願加盟曼城、車路士也完成首宗引緩；利維延後球員新合同事宜，等待真正的轉會窗到來。
7月中時，利物浦也先後完成Alisson及Shaqiri的轉會、阿仙奴也敲定了墨西哥中場的引緩；利維開始向其他球會問價。
7月尾時，連韋斯咸也完成了第８宗的球員轉會事項；利維抱怨球員的身價太高。
8月9號時，轉會窗關閉，英超轉會停止活動；熱刺高層終於說『老天，轉會窗唔係仲有廿日咩！』
熱刺球迷：『利維我屌你老母！真係唔買人！』

跪同牛清2個只能揀1個

kane

反脆反7公！？輸死你地呀

7公幫垃圾KANE打破魔咒

lml快左咁多

近十年黎熱刺射死球最勁係邊個？

七公x八月傾

八月傾魔咒已破

only bale

對面d人打左7x分鐘

你老味少林係到鳩推DRAW左4條友埋黎

七公

LML

lml竟然會傳比kane

3.7倍 宜家點算好

盲反

破咒了

八月 KANE

7公

lml好波

積sir好撚激動

平時都係妹下妹下

lml激發kane八月入波

脆入罰球

lml助攻

八月傾入波

lml刷助攻 7公輸錢無陰公

Lml 助攻

x1 尾押

反脆反傾齊炒車

牛清同7公大奇蹟日

LML Eriksen LM 打 Kane 身後效果幾好
Dele 打中場中～

少林同kane 慶祝果陣跳起比kane 含撚

少林同摩拉走埋同一個位

冇人反傾
得反脆

世界變啦

話說而家呢條前場先岩J

重點係要收起dier

林美拉勁撚到癲

冇買人都照連嬴兩場
主席又嬴

agger

乜乜dier sanchez坐後備啦

賣埋主力都8月不敗

支持

LML直線+LM突破+大力派牌+三米護波+alli前插+八月入波傾=最已陣

主席：冬季買左lm 我諗埋未來架

舊人又贏

傾回塘了即刻

始終8月都係腳軟

八月傾係要屌
但如今想屌都冇得屌

仲漏咗碧脆

破完咒就換走佢啦

利維：大家知我用心良苦

+脆罰球

傾假象

英格蘭派路唔係到之後幾順

美娜

Dele又玩

慳返啲錢還俾銀行好過

對面個龍都幾撚柒下

冇左腳好唔掂

老實講 對升班馬洗閪出晒4個中堅咩
dier落sub係對而家熱刺踢法最有助既方法

打少d fortnite練左腳啦仆街仔

上場好似都係派膠多

柏加

一收起山神轉form
再收起dier

形勢180度掉轉

柏加幾時教人自轉360

個龍拎左波之後唔知要做乜咁

呢2個既表現真係幫唔落

望住dier好掛住佢

一個岳高頭一個DUP低頭
2個都戇撚鳩鳩

8號winks來了！

證明利維係岩

winks

Me

如果肥普keep住用而家個陣就好

可惜最後都係用返d山 dier

後備係咪無老撚

TOBY同LUCAS打足全場

winks好靚仔

如果左son右lucas就好

toby

肥普成日驚失波

關主席咩事

唔洗買人

冇主席整靚盤數隊球執笠啦

lucas
搶足90分鐘都仲有氣
我son 70分鐘就扯晒蝦

係咪要感恩

屌利維

主席

好似又肥左 一味自肥

死光頭佬

我屌爆利維個女

FBI is watching

下一場對曼聯

我係個bench到 黎捉我呀笨

Ben

對面個龍廢到

主席又贏

挽留牛清 角大又無 我又入波

要兩球世界波先贏到富咸仔

食屎狗lamela想汁雞？
收皮啦

lml球助攻
7公射左未?

傲嬌

kane 力 lm winks 都有脫髮問題

慘

對面廢咋嘛
食屎狗已經腳震震，一拍就會仆

我咁靚仔

咪係

反脆又輸

願意用我自己條命
換返牛清返黎

MVP 一定係lucas 。
一早話左佢有實力，只係欠機會，前場突破快到。
Lucas 大力神同拉美拿幾個技術流好夾。

等埋孫就前場full team

Son 打小組其實好似麻麻地

為kane奉獻咗$10

lml出黎大力神先好似好返少少咁
有冇人覺

佢要空間仲多過摸奶 配合差過摸奶
但威脅性同衝擊力大過摸奶

大屎忽同lml分擔番佢啲工作

Son 可以打假尻，又或者同kane夾雙前鋒。

西咸又輸

痿狗

得熱刺先做到私家雞

大力神 lucas lml 同場化學作用大好撚多 小一個都差好遠咁
唔是自吹自雷 lml一落場真係解放左大力神 踢得生返好撚多

但肥普條文塞一定唔會咁樣3隻正選 dier/alli踢得幾差都好照有得正選
只好期望今場佢都睇到轉form收起山神加dier 成套form順暢左好多

真心覺得你正選會出事
雖然我好想你打起

LML留黎做sub當奇兵ok
正選睇佢妹下妹下咁就不了

話說vietto呢

無人講我了
印象中eriksen都好耐無入過罰球
我一黎又入

係 我自己都矛盾 好諷刺 不過肯定既係dier真係進攻黑洞 防守又唔係特別好
但kane破埋比全世界既金身 都要靠lamela 容許大家忍下腥味 比我打多幾日J

本身諗住佢打富咸會正常

點解咁多正皮

佢去左富咸？

情況同lml 一樣 正選都出事
一齊乖乖地留係bench 有罰球先換你出黎啦好嘛?

上半場仆街戰術係咁轉右邊 比你空哂出波 5-6球真係少少威脅都做唔到 位又唔到

不過罰球真係好撚靚 平時熱刺入波我例牌大叫跳起
你入左個球我真係好尷尬 處於又想慶祝 但又心諗仆街下場你又正選仆街喇 兩者之間

榜首我熱

一陣咁多

yes 馬體個個

yes

son返黎睇

son kane lm
Eriksen 3m dele
Rose 4 5 觤
hugo

rose就...
如果打番起就好

大傷完又depression，我估係咁先
呢類速度體力型球員好難打返起

我覺得兩邊閘都麻麻 無論出邊個都一樣
可能係戰術問題 肥普成日用閘拉邊 又壓得上
邊可能趕得切返去回防
係全盛rose + walker先叫無事

脆幾時開始識射罰球
以前都唔覺

打機就好用。

前場幾個唔夾，加上冇防中。

but bd 真係好撚7 呢

冇睇世界盃？

lamela廢左三年啊大佬

好1/4場又吹奏？？？？？

年年都d 咁既on9

有冇人可以講下toby 打成點？

世界盃前

重身，慢，長傳都仲係度

假熱冇睇到 會然脆大哥可唔可以形容吓你球罰球

往事只能回味

不過可以肯定既係 依家既熱刺踢返4後衛點都好過3中堅
3中堅原意係閘位踢哂成條邊 後上疊瓦式落底出波
依家幾隻閘 兩邊都做唔到呢樣野

只可以期望肥普唔好再咁小氣 為左眼前大局著想 重用返toby+van啦

完美無瑕 高飛曲墜 直飛死角

脆都算, 條成長線睇到係向上

lml不斷復活

Erikson remains one of the best free kick specialists in the world; one free kick from Trippier proves little. Don’t get me wrong: he has an incredible amount of potential and I’m excited for the future, but you all should remember how instrumental Erikson has been in cementing our spot in the top five the last few years.

It’ll be a sad day if he goes to Real. I’m concerned that Trippier’s take means more than meets the eye when it comes to Erikson’s trade possibility...

支持

d鬼佬cls

我迷脆

點都好過山掛

有冇人有睇華倫西亞 d轉會
簽d前鋒都勁過巨巨

車仔咁快

車1-0阿

大炒妓啦！

車九行軍速度快勁多
好睇過我地UUU

沙里個種打法係好快
入波多但係失波都唔少
拿玻里有眼睇

我地今年都失唔少波

高華石

佐真奴一個打中場中就夠.
屌連Kante 都上埋去攻.
佐真奴真係好勁.

kane ig
乜撚野 wish every game could be in august

on9 as you

奧巴

美揚

2-0

真係敗家

又盲反

還我爺爺

肥左好多 睇佢 IG 啲相就知

諗起之前連登有個post 阿狗j 佢d 把握力
我笑9佢地唔睇德甲，話佢成日浪射

今季會比軌鏝猁456

連私家雞都然唔到了

佐真奴好似好勁

打機winning唔算太勁

想睇阿狗保級

係超勁....放D直線好準
後場做哂指揮...
Kante Barkley 輕鬆可以上去攻....

梅斯達菲有得踢國家隊係咪笑話嚟
見親佢都

如果dier有佢一半就發達

DIER個身型有埋呢個技術唔係踼熱刺啦

點解toby會有得出

肥普有上連登 出脆咸解放TOBY

多仔d人勁到

一場竟然出現兩次門前小禁區打飛機

阿狗轉行打欖球？

第一年人地當佢地救世主咁

簡迪推到咁前打就證明呢隊車唔是講笑

阿妓呢場好笑過周星馳電影

人地世三都未出

其實車仔防守都麻麻，阿狗把握到已經2：2

敗家仔

個咩EMILY教到隊阿狗似咩

兩閘多失位 平時好小 沙利戰術始終唔同

是唔是證明賓仔同脆咸有機

原來米希都係難度王

又係易既唔入難既入

KEPA 75M

哩球得一半機會都搶到返嚟入

呢球咁似隊長今晚救果球

其實教練同球迷心目中個陣成日都唔同
係咪代表 唔識波
剩係識盲反

隊長要100m了

2-2

2:2

真係兩閘EASY

脆咸 賓仔機會黎啦

咩波嚟

KEPA真係麻麻地

沙里D波真係過山車

入人地幾粒
之後比人地入翻幾粒

攬炒

兩隊都不設防

燈得勁

美揚又敗家

嘩屌

D傳中 冇人反應既

講多幾句先
阿仙奴好勁

踢fifa咁

傳中無人理岩我刺

又黎 又空哂

第幾球

點解岩我刺

傳中之鬼D傳中一係藍天射球一係唔知點

阿狗把握好D應該贏緊

又炒

認真講 富咸泊大巴所以中間多人
呢隊車唔知點解12碼點可以咁空

我自己就咁睇
大衛雷斯打4後防體系唔得

但以前都冇乜野架 我覺得係簡迪推前左 回防既巴克利 佐真奴未夾得好...

兩隊都打得好放～～～

幾好睇 兩隊都要汁防守

佢以前炸彈黎架喎

4後防個陣係炸彈囉

阿仙奴教頭完場輸波唔握手

好簡單啦 打強隊就352防反對弱旅就433主攻

兩場輸波走人

但冇雷斯唔得
因為佐真奴防守麻麻
Kante推上左 中堅就一定要多一個掃波

另外雷斯用波能力都係車仔後防入面最好
沙利就更加一定用佢

沙利就一定係依家波
愛美麗就叫做焗攻

所以lml咪後備囉

肥普賽後訪問話球隊踢三後加兩翼衛 唔應該比富咸做到咁多埋門同入波

又話球隊把握力唔夠

仲有trippier 入咗球靚波 但今場啲傳中麻麻 仲有進步空間

今季肥普對球隊要求好似高咗 以前好似讚多彈少 今次贏波但仲肯講邊度做得唔好

可能知道要開始再進步 keep住表現 會閪

彈下班人搏 1 月有得買人

唔係擺個多後防就唔會比人攻

老老實實，利維拎咁高人工都合情合理。熱刺響佢的指導下，由中上遊成長到穩定前四/big 6，再加上新球場同靚利潤等等。

你睇下車仔同妓，一隊要老闆科水，另一隊就淪落到要換老臣子教頭。

呢個理由幾新奇
不嬲球會成績好都係領隊最大功勞
除非你話利維眼光好 請左肥普返黎
所以值得高人工

果601萬其實bonus+佢佔3成股份原因居多

冇利維就冇肥普。

咁新球場同靚利潤又真係同主席有關多，肥普主力都係戰績優勝。

人就利維買 肥普幫手執屎咋

大家都有功勞。
利維就管理同買人，但要肥普識領軍先得。

屌咗成個暑假呢位巴打無啦啦吹奏利維真係幾搞笑

係咪比緊壓力levy
定小罵大幫忙
睇唔透

「但冇雷斯唔得
因為佐真奴防守麻麻
Kante推上左 中堅就一定要多一個掃波

另外雷斯用波能力都係車仔後防入面最好
沙利就更加一定用佢」

「熱狗話我地後防雷斯已經係最好果個」

「咩眼睇波做得熱狗 仲唔係用屎眼睇波」

未到7月14就見到D唔應該見到既野

我到邊有人咁講

用波最好就最好中堅
我罰球咁勁 一定係世界第一右閘啦

又唔好話後防最好果個
我覺得用波最好中堅係佢
但3個中堅真係海軍鬥水兵
雷斯輕出，做返簡單d 會好好
魯迪加由佢羅馬睇佢都係好海鮮，成日自爆
基斯甸臣太單簿，靠玩路數
軌唔肯接受班中堅唔係一線都無辦法

應該咁講

依家好既中堅真係已經唔多

其實我地d中堅都算係咁
但成日條後防感覺都唔穩陣

V5尋晚嗰場都自爆幾次

越黎越少好具一線質素

A4 V5都係間唔中出錯， 但D6就未好穩囉，有時Dier 洛神又派膠，你自己又掛住指揮，BD間唔中又跟唔切人。

咁咪唔穩囉

依家球壇好既中前場好多

但係後防真係冇乜穩定個D

英超big 6入面
沙利 肥普 高普 哥迪奧拿 全部都會前場迫搶
只要過左前面迫搶果堆人 後防就任你玩弄
以前既戰術都仲話有防中逗住 宜家迫搶差唔多全部壓晒上去
一搓穿就直接對住中堅咁制 中堅幾勁都死啦
尤其防守永遠都係被動果方

利有keita
車有kante
鏝有控球

我地先係任人玩弄

所以我地後防失波咁少都幾神奇

曼城條防線都好豆腐架渣
歐聯個場對利係完敗

曼城只係用中前場迫搶遮住後防既問題

我地有Dier

英格蘭派路

尋晚換走兩大毒瘤 成隊波不論進攻防守都至少升左成個level

雖然兩場拎足六分 係開心既事
但想講打找卡數同富咸兩隊下遊 都踢唔出壓倒性既勝利 尋日叫好少少贏兩球
第一場打找卡數真係好彩咋 對面中兩三次柱

依家日日求下肥普轉下陣 唔好賣toby
無論點 Toby+ Van > San + Van

上半場toby放長傳去右邊比脆準到
有球好深刻係San學toby放長傳 放到又高又遠出哂界

如果Wanyama有第一季咁fit就好

toby 以前打RB出身，長傳一定有返咁上下

覺得佢好似辛頓。
又係打左一兩年好波，到左二十中就因為大傷而大跌。

我講既
依家雷斯 就好似hea緊既v5咁 除非你搵到第個有用波能力既代佢
如果唔係 沙利一定會用

得罪講句 軌post入面夠多人話用kante踢番防中啦 根本睇得太多防守足球

Sandro 唔係Santon 喎

係，我地以前個巴西防中

我以為你講左翼辛頓

巴打，我知了，原來係我記錯譯名，應該係辛度。

記得佢之前對獌入左球世界波

最後咪又係輸

avb 年代對邊隊有贏過呀？

又想post片了

avb唔係有贏獌咩

是咪第一次作客就贏？仲要係費蛇年代既獌

記得個時超人第一年加盟 賽前出席記者會話成隊要有爭勝決心 同埋要打破熱刺作客未贏過獌呢個紀錄
篇新聞放上高登 比成班獌恥笑 不斷講：當你第一年黎英超唔識野啦

點知贏之餘仲要客串左閘爆上前進攻

有無人留意到開post d野唔同左

球會沒有主場

比各巴打屌得最多既幾個都係齊度咁制

Tottenham Hotspur 更新了他們的封面相片。

差埋Dier就全齊

RMC稱，不排除丹比利仍在思考未來去向，其中一個選擇是球季結束後高掛球靴，但他希望首先徵求朋友和家人的意見。丹比利因為傷患問題，未能成為球隊常任正選，但他在熱刺陣中的地位仍然相當重要。

"First of all, I think we are going to be successful, and second there is no point blaming the club, the board or Daniel," said the Argentine. "He is doing, with the board, an amazing effort to create the legacy that will be there for the rest of the generation, and forever.

"You cannot blame a person that cannot sleep because he is thinking about how to deliver the best job for the club.

"It's easy for the responsible people such as Daniel to think 'OK, rather than investing in creating a massive training ground and building a new stadium, let's put the money into players. Happy? In 20 years, I'm going to be remembered for winning the Premier League.' But in the end, there would still be 35,000 in the stadium. It's how you grow up and have a vision.

"It generates income and resources the club will need to be in the top four and have good players. The manager complains, the players complain, the fans complain -- but he is working with his people trying to build the new era in the stadium."

Pochettino continued: "Of course you can tell me 'Mauricio you are so nice, so kind [to him] because if you don't win on Saturday you are going to be sacked. [That would be] no problem. But I've spent 12 hours [a day] or more here and I know how he suffers, how much the people here suffer.

利daddy

LM既英文都唔差
以南美人黎講

好過肥普好多了，起碼聽得明。

BTW 睇得出熱刺都好上進，有心開發海外市場，facebook video 最近開始有加字幕。

利維好波

肯重用LM我唔介意呀

Pitchard正選

好撚勁

就係差個kovacic....

己經帶帽

曼聯

下場揾熱刺反底

D進攻好慢

Cup過兩件，再怒射入網

慢咪岩晒打熱，輸親都係d混戰波

但係呢場我刺前球員曉頓已經教左你點打呢隊曼聯
不斷放長波跑狗

抵啦唔肯用馬斯亞換A4

見啲獌屌到馬斯亞咁 係咪我地好彩換唔到

都有少少係

摩三 世三都唔掂啦

獌前場逼下佢已經甩
再瘋狂放長波
獌隻廢特真係唔係一般地廢，係好撚廢

好正添

條友推波甩甩下咁

曉頓呢場教材式擊敗曼聯VIDEO
唔知肥普有冇睇

英格蘭華佗又要救濟了

唔知肥普有冇睇呢場

不過d山應該會狂比人針對

我地一定贏唔到曼聯
你當英超華佗流

有冇人見到超人+ toby 的組合再現會同我一樣好感動？

肥仔寧願換走人山都唔換toby，唔通佢都想重用toby?

有！
睇出場陣已經有啲感動 但都同大家一樣 諗住出佢係for比其他非英超球隊睇版
我唔敢話佢踢得好好 但起馬點都穩過山神
其實肥普不嬲睇到後防久唔久爆炸問題係出於山神度 但竟然肯咁樣一下轉陣收起兩大毒瘤

希望真係好似巴打你咁講 重用返toby 現階段打4人防線好啲 始終兩閘速度唔高
打唔到前年walker + rose個種表現出黎

反而咁樣仲怯
對面谷埋成啖怨氣拎熱刺反發泄

四人防線一定係目前最好選擇。三中堅要快翼衛，但我地已經冇左當年的walker rose 。
BD 同脆唔洗講；Rose 大不如前；crazy 中意標波

次次都係拎熱刺黎屌嫁啦，記得以前熱係獌隻私家雞。

睇曼聯真係會令人全日無心機再睇波
我唔明呢幾年d 19000係點崖

有外國熱迷建議簽祖記馬治斯奧

Free Transfer 可唔可以注冊?

我地都可以捱到今日?有咩問題?你無捱過咩?

要馬治斯奧嚟熱有d難為咗佢

可以簽到嫁
不過人地好似打算去美職

我都係問下, 人地去美國都唔會睬我地啦

留個名

樓主開po零負評

呢d粗重嘢等我嚟做

Kane says Spurs can't hide behind youth or inexperience if trophy bid fails this season

✍️ @Dan_KP

gun 左

今年再無冠就等星散

國冠盃已拎

森林巴可唔可以解釋下個球場咩事？係咪前排日夜趕工所以有安全問題

驗唔到消防？

son仲係0:0

當兵啦屌

入左粒了

銀狼巴講多次

今場先1:0
下場對Iran

差唔多最難打個隊

分分鐘同香港同一日出局

逼害我孫，又要見到son喊到豬頭咁

唔見有咩消息呀 官方都只係話因爲安全系統未得所以延期

其他傳媒都冇特別話球場邊度未得 只係有啲話最快要出年2月先開到

又loan 走,dklm

Tottenham Hotspur could send Josh Onomah and Cameron Carter-Vickers out on loan this summer.

大國腳就勁 u23連亞洲杯決賽圈都入唔到

呢兩件不嬲都等賣 真正叫上到位嘅青訓應該得winks kwp都係坐多

利撚係度吹奏雲迪克
老老柒柒Toby勁過佢多多聲

Onomah 幾好,有維拉fans 朋友講既
係唔知點解上季成日都唔比佢踢正選

夠人用咩loan走哂

年年都唔夠嫁啦

猁撚好現實,佢派膠就屌到飛起,就唔會YNWA
我地由始至終都係屌脆

已經有兩隻利犬mon post

一樣都係YNWA
穩定表現就You will Never Walk Alone
派膠就 You will Never Walk Again

其實我真係唔認同
雲迪克頭鎚都好強
不過toby早排未大傷之前感覺上會比佢穩
勁過佢可能係
但一定唔係勁過佢多多聲

就咁睇個人 未必話好大分別
成條防線黎講 Toby + Van個化學作用太大
Toby加盟前同一黎到個兩季失球數字做參考

熱刺應該好難會再有番兩年前的世界級後防。

兩個由細夾到大的一流中堅；快上快落又有助攻力的兩閘；未膠化的隊長。

而家市場上點搵都冇，比你搵到都買唔起。

上場toby 出返,終於有得睇返D大斜線分邊空位,攻勢好左好多
但睇見未來中堅係山,中學雞搭CCV,再加多隻派路客串,真係分波又分唔到,456更加不是夢

兩個有長傳有突破既中堅，如果放係鏝一定係經典

Harry Kane: Tottenham Hotspur aren't young any more and must start winning trophies

佢都睇到隊波已經到左成熟期，唔可以再用「年輕」做擋箭牌。三個比利時人都踏入三字頭，其他人就已經過左二十中。係就出哂奶力拎番個冠軍，唔好浪費左千年難得的班底。

再無冠就一係星散，一係就好似比而家的比利時或者巴哥時期的科特迪亞咁黯然退場。

望住隔離鏝猁真係睇唔透點攞冠軍

ICC冠軍

傑志杯冠軍
港超級數

盃仔都好，成日想拎聯賽根本唔實際。

Off Topic

點解#deleallichallenge 仲hit到全世界

hit係無原因

試舉出一個杯無曼利

阿sa都做

其實之前薜凱琪好似都做過類似既野
不過係反轉
手指指向出面唔係向自己

屌你呢個手勢個重點係圍個圈要反轉

我睇完普巴做之後己經識做 屌勁易

其實唔難

尼馬有教學

肥普都有fb教學

有無後防可以成才可以帶起攻勢

Toby Alderweireld vs. Fulham:

90% pass accuracy
10 long-balls completed
6 ball recoveries
4 switches of play
4 clearances
1 tackle won
0 fouls committed

睇完肥普教學先識做

dier(幫對面)

大力神係力架

我都有教學

孔生

Link 呢！？

超人

巨巨原來有傷在身啱啱做完手術要抖一排

Number 都冇

賣都賣唔出

傷完又強勢加盟我熱

又有新人加盟

大家有D心理準備個新球場會Delay 到下年年頭先用到。

官方facebook 張圖放左toby 響中間

夠膽就續約比我睇
唔係就講咩都冇用

駁唔到

熱有無球員係muslim?

可能世界盃個時同超人同房, 兩人發生左D野, 跟住Toby真係續約呢

以前有北非沙維

施素高好似係

LM都好似係

樸治天奴慶幸發掘捷比亞

據《倫敦標準晚報》報導，近日熱刺主帥樸治天奴在接受採訪時，表示非常幸運能夠發掘出捷比亞。去年夏天，基爾獲加以5000萬英鎊的轉會費加盟曼城，這讓捷比亞能夠獲得更多的比賽機會。

上賽季在樸治天奴的帶領下，捷比亞展現出了不俗的實力。上賽季他一共為熱刺出戰了35場比賽，並貢獻9次助攻。出色的狀態也讓他受到修夫基(Gareth Southgate)的徵召，跟隨英格蘭國家隊征戰2018年俄羅斯世界盃。當然他也不負眾望，延續自己在聯賽中的出彩發揮。

樸治天奴認為他的教練團隊簽下捷比亞是非常明智且幸運的決定。「有時候就會發生這種幸運的事。當然，我們簽下捷比亞的時候，是希望他能夠與基爾獲加競爭。」樸治天奴說道。

「我們挖掘他們的潛能，並且提供更良好的訓練設施。但有時，我們也需要一些運氣。捷比亞值得讚揚，因為他非常努力地想提高自己的水準。」

「隊內競爭不是件容易的事，我之前就說過了。因為在邊閘的選擇上，陣中有一些年輕球員的儲備，但在比賽前你必須做出決定，目前我對球隊現有的陣容很滿意。」

🐮🤤

中學雞條女肥左咁多

隻中學雞 日日無套中出
狂食避孕藥 可以唔肥咩

獲加>跪

獲加>>>>>>>>>>脆

靚仔少少就完美

justin timberlake咁，好型渦

一笑就成個智障仔咁喎

垃圾脆都有人支持

基督徒來的

丹比利係Muslim

撐科都唔撐脆

ching sick ball

sor 自
啱啱上網睇，crazy先係Muslim

屌你又嚟

屌你又有新嘢

好易做wo 呢個

尼高度仲未被借走wor

留名等七公做

睇唔透依個

易做過之前

Mace claim that faulty wiring is the reason behind Tottenham Hotspur's new stadium being delayed. (@BuildingNews)

慢慢等啦

睇手指排位就好易做到

兩個都做唔到

屌你會否憑手勢成為我熱最入屋球星

屌你會否憑手勢成為我熱最ON9球星

呢個解釋既靈感，應該係黎自alli個新手勢
levy ho ball

有理由相信alli 玩手指係光頭佬派黎distract 我地
個個玩手指時,令我地唔記得球場delay

光刀唔係借出去咩？

要留係度同alli 一齊搞好公關技倆,不了

FIFA 19 demo 流出。

屌你老母，今年真係唔洗買game 都得，同上年一樣。

正面啲 數值升左嫁

呢個post有29個負評

SSK

睇黎阿里同佢班囡囡玩唔少手指

Tottenham Hotspur have asked supporters for their preference should the club be drawn at home in the @Carabao_Cup third round: Neutral home venue or flip the tie and play away.

Have your say here:

有新慶祝動作
要買啦

跟下比爾沙學野先返黎啦

Leeds United are considering making a move for Tottenham Hotspur youngster Juan Foyth.

Leeds United boas Bielsa is believed to be a huge fan of the centre-back with Spurs potentially keen for the defender to receive game-time this season.

仲好亾有新球場。真果個未起好，打機j住個假的先。

師公

唔玩呢個mode,玩pro club
btw 19有無人想開個屬於我地既pro club

有冇人打winning

Winning難啲
以前都玩開pro club 但上年玩左ut返唔到轉頭
熱刺迷必用sonaldo 屈到痴線
早幾個月出TOTS抽中左隻untrade 92 Son

珍惜son玩埋今年無㗎啦
今晚俾伊朗SM

FIFA 有K league

Mauricio Pochettino officially has the best overall win % of any Tottenham manager since 1899 (55.71%).

Second to none.

#OnThisDay in 2017, Davinson Sánchez joined.

What a first year it's been!

Facebook條j片係咪傻撚左

佢而家先26
最遲28入伍
仲有2年貨仔既

過份左

南韓差D俾人入

竟然有人睇
成隊老孫踢得最差

好撚癲
我啲friend唔好話唔係熱刺球迷 有啲甚至冇睇開波都有玩

太遲歸隊 同班隊友唔夾

屌你阿里紅到on9

son禁區頂睇住隊友入波

有冇link睇 想睇son

屌你係咪第一個做
見好多人都做

章魚直播有

load唔到

2:0贏左啦

踢到抽晒筋

唔想son走

亞運真係好撚chur, 一兩日就一場, 仲密過世界盃
香港今日仲有力跑都算係咁

FB開始不斷吹奏跪
牛清

睇表真係

憑咩高咁多， 最成功咩又唔係，咩杯都無
肥上瘦下

孫下場打烏茲別克，唔容易食。

on9 post

Toby 都唔係青訓，邊有得咁比較？
你話十年後如果kane 仲響到就有得比。

波波池都係廢廢地
抄人地外國野直接翻譯完當自己野
唔好睇啦

你地點睇

可能打港隊le

尋日咪輸3蛋囉

自隊一打

烏茲別克同伊朗都算最勁果兩隊，孫都幾黑仔。

巴打點睇下場波
西時間要教鬧鐘起身睇 好驚要捱夜睇而又踢場西波出黎

對面呢期士氣低落 熱刺剋星matic又傷 山神都係
究竟熱刺可唔可以偷雞成功呢？

答案係唔可以
上年好似咁上下日子主場溫布萊打軌 對面讓熱刺一隻簡迪 一隻DC
賽前熱刺變左熱刺 熱刺以為食硬 點知踢足79分鐘西波 80分鐘度-6入粒追和
再去到最尾比阿朗素絕殺
直覺話我知黎緊打獌都會係差唔多情況

肥普你有種就令我跌眼鏡

matic 好似復出

負碌足球係要還架

今季打big 5預測
鏝 LL
獌 LL
車 LL
妓 LL
利 LL

Matic對親熱刺都特別勁
防守又搶哂成個中後場
成季冇乜點入波都可以射世界波

諗起熱刺依家個中場
肥普肯唔出山神加dier 就算輸波都冇咁嬲
但無奈過幾晚都係要睇住呢兩條友爆炸

人唔笑

召喚肥仔VS BIG 6對戰統計圖

輕鬆冇左30分

合理預測

上場試用菱形中場 lml dele dembele eriksen效果唔錯 睇下肥普今場敢唔敢出

到時出黎係ssk dier winks dele

4312

山神係咪未出得？

星期二放假

意粉傷左真係可以唔出派路咩？3米單防中未夠半場就莫氣啦隨時

有winks 唔洗打菱形啦

Winks 未fit，不如用SSK加dier 搶中場仲好。
SSK響中場狂跑同中路突破已經足夠。

睇左59秒忍唔住熄左
頂唔順

出咩我覺得差唔多
次次打曼聯就太撚慢，一慢要位對位我地就好輸蝕

隊長醉駕比人拉左

隊長醉駕比人拉咗

成隊最唔似會做呢d on9 野既人

隊長個樣成個乖仔慈父樣，點知....

禾母來了

禾母頂一兩場幾穩 長遠

對最聯先搞D咁既野

長遠 GAXXXXXXXXX

屌你老味咁撚戇鳩

咁撚有錢叫100部的士都得啦

100部

佢終於上位了
（到宜家都唔識串佢個名）

屌 真係好on9 明明呢d 如果係屌你阿里 個d 奶野都估到 隊長柒呢d 真係接受唔到

咩撚野事呀

落charge啫，又唔係唔出得返黎

都係on9野啦

平時已經好似冇霸氣咁樣架喇
仲要搞事

食完蜻蜓就出事

臨打曼聯先搞單咁既杰野

如果打中下遊舉鐵支持唔出佢等佢驚下
依家又冇得唔出

Btw英國衰醉駕似好麻煩？

Kane 升正隊長

初初來到就已經半年無得出啦，驚咩？

如果 ALIN 入到25 球就可能得
不過無可能

醉駕
爭唔落了

Kane擔正

守龍

Being in charge of a vehicle while above the legal limit or unfit through drink
You may get:

3 months’ imprisonment
up to £2,500 fine
a possible driving ban

多數罰下錢公開道個歉就算

Wtf

驚咩？反正隊長近兩都派膠。

禾姆一直都係可靠後備，新龍門上場一出就MVP。

穩鬼.....

gazza上位機會啦
如果爭唔到 咁睇黎下年都係要買

vorm近排上親都7 wow
呢兩場無隊長贏唔到
但醉駕無情講

肥普會賣阿根廷人

#thfc Spurs spokesman on Hugo Lloris’ drink driving charge: “The Club takes matters such as this extremely seriously and it will be dealt with internally.”

Lloris: “I wish to apologise wholeheartedly to my family, the Club, my teammates, the manager and all of the supporters. Drink driving is completely unacceptable, I take full responsibility for my actions and it is not the example I wish to set.”

有老母馬， edwards, skipp嘅幻幻隊， 輸緊俾brighton

杜曹在出席新聞發布會時表示：

“我希望轉會窗對我們來說還未結束。我相信我的體育總監，相信球會，就像我之前所說，我們在幾個位置上還需要幾名球員。”

“我不想談論有關丹尼路斯的傳言，他現在還是熱刺球員，就是這樣。3年前我帶隊踢過熱刺，當時熱刺左閘是路斯，右閘是獲加。我們這三天也確實在尋找能攻善守的邊翼位球員。”

我覺得vorm 仲廢過肥普同鄉

Vorm上季踢個幾場

上屆足總盃四強 出佢咪輸咗兩球on9波

依家連eriksen 都唔肯續約

唔係上年續左咩？

大佬 隊波7到咁

好似想要同Kane 同薪

其實抵比呀

主席唔係咁睇呢

咪俾最近幾球靚罰球呃到
卓比亞~呢條友一向遇強即屈,上季對親强隊,全冇料到,又成日交埋D醫院波,出件垃圾施素高打多件後防,都好過佢成日助攻又回防吾切,累街坊...

下年皇馬打包

跪1億
大力神2億
傾哥3億

填翻球場條數先

填完條數又一條好漢，由英冠打返上黎

下年英冠倫敦打吡： 熱刺對米禾爾

重有dier係到做派牌

dier賣埋比祖記做真派路啦

winks onomah 光刀升做主力

鏝個MENDY D傳中好勁

Mendy d cross勁過傳中之鬼十幾萬倍

我地同時講

笑撚死 mendy 同crazy掉界外球

防守好差呢

傳中之鬼咪一樣咁差

起碼人地有身型

MENDY守唔到起碼追得返撞得到
大隻+傳中靚既獲加

垃圾脆
賣喇屌

死敵對決

阿仙奴都黑哨

阿奴度域真係唔抵

今日英超咁多紅牌

88 ccv

又英冠
直接賣算啦

躝喇

從來沒我份

估唔到當年而場final 已經係我刺黃金一代最近冠軍的一次。兩次重建機會都比車仔截糊，而錯失買人機會。第一次係本來有得打歐聯果次，另一次就係而次聯賽盃。

on9豬活出晒中場2契(廢)賓同美 個中場即刻輸晒
明明前幾星期出大屎忽中場係屌打軌

果場已經係肥普領軍

Mason係肥普提拔架

係咩

上星期仲讚緊利維有留主力之餘仲預留空間比細路上位，點知竟然仲借CCV走。

比我上位ok?

LLORIS醉駕
唔知會唔會拎走個隊長轉做球霸KANE做

隊長呢d粗重野等我黎

你mark到sane先啦

應該連Mane都Mark唔到

比kane 做啦，一直覺得隊長冇星味同大佬格。
難得出到本土加青訓世界級射手。

諗起上季比鏝456個場
鏝城戰術全部攻左邊（熱刺右路）
輸緊第二第三球 脆壓到中場線 對面高波左路反擊
脆緩步跑加手指指

好想熱刺有個隊長識屌人撞下隊友心口
熱刺反敗祖記歐聯次回合 可以知道有個大佬隊長有幾重要

大指揮家脆皮亞

LML
有火

Pussy

比超人做好過傾做啦

Kane 真係有而種性格，其實連超人都比洛神適合做隊長。

又要講番
最岩係mason做
可惜實力問題

最岩做賓特納
不過臭馬走左

賓特納係天材型，如果肯跑就頂到大屎忽
可惜條友超懶

Dier台型位置性格都啱做，不過都係實力問題

最岩做咪得kane v5

相信就算反拉（七公）見到呢個畫面都會對少林表示欣賞

尋晚睇阿妓打西咸 條煙剷真係垃圾到
睇見佢依家咁既樣心都涼埋

會唔會放水咋 冇睇場波

肥仔做痴漢俾人拉鳩左

咩肥仔

加斯居尼呀 唔係肥普

以為肥普

上場toby 擔正+借走CCV，係唔係代表肥普同toby 講掂數？

唔係
其實係想比科正選

係 肥爸爸話季中賣走toby
之後後防就係我擔旗

你今天當趣什麼？ 上場又入波啦渦

被差遣得很多 得到不多

我睇得出七公係一個好虔誠嘅教徒

邊間教會？

單押x2

太skr 太6了

借去西乙二咁撚特別

寧願聽晚出gazza

你地有冇野買

滿50英磅免運費

大家幫手鋪草皮未

冇話左今年唔幫襯

MAYER十分唔錯喎

聽講係佢人工太高先唔簽。其實我覺得免簽返來可以另外比高人工佢，好似當年車仔簽波歷克咁。

kovacic好似仲冇佐真奴咁搶眼

佢想拎幾多

17 k，免簽的話算合理。

有撚咁貴

170k？

係，自膠

有傳70k 亦都有傳170k
但一直都話高人工先 全部大會唔簽

大佬佢幾歲 打英超拎170K仲高過ERIKSEN而家

好似佢係史浩克罷訓 搞到好大件事 人工又叫得高 反而搞到d 隊唔想要佢
不過今年d 強隊都有d 怪，anderson 又唔要，serri 又唔要，呢幾件都幾ok

決定今晚唔會捱眼訓睇 預計到會係典型西波
獌大巴 熱刺non stop u u u
去到六七十分鐘熱刺開始體能下降 出現失誤
獌反擊 脆指揮防守
賽果：1-0
進攻控球數據贏哂 係比數差左少少

上季作客個場 禁足全場黎攻一球都入唔到
-6咁比martial反擊入到 冇記錯係dier派膠/爆炸
肥普有種就收起山神+dier

免簽人工叫得高就好正常既
不過唔覺得水晶宮會肯比170k去簽佢

佐真奴加簡迪已經好屈，一個傳球另一個跑動。

佐真奴D 比波真係
dier 有佢一半已經好好

Dier 有身型又可以打防中同中堅，算係工兵黎。
佐真奴就技術型。

想當年佢以前喺打閘又入波
又比人讚葡超出品唔係傳統英國牛
我而家覺得佢同英冠d牛無乜分別..

Lloris 點做隊長？成段片都唔見佢幫自己友拖，KANE同超人仲多過佢。你睇下人地淫賤隊長真係有團火去為隊友出頭。

屌左好幾年了
開頭都諗會唔會關位置事 打龍難啲出黎
但睇埋熱刺反輸比祖記次回合既保方 就知道唔關事了

超人 dier 仲有人地泰利同伊雲奴域成班後防都衝出黎開拖，屌你洛里斯去左邊？

差果少少距離，十秒都跑到啦屌。

DIER最記得係屌你比人撞定鏟之後
過黎幫手

頭一季踢閘D助攻同出波真係幾好J
點知踢踢下踢返中堅防中開始現形

其實kane 做隊長都廢廢地,佢得自己有鬥心9射,感染唔到身邊
最岩做一定湯根,之後就dier

今晚會輸幾多??

肯定Daddy會搵我地出氣

gazzaniga
trippier toby vertonghen bd
dier dembele
lucas eriksen alli
kane

lloris 好似出到wo
係無隊長做姐

今場人地出呀fred 我地都仲有D機
出matic 我地就應該會輸

同意應該比超人做
再唔係咪比on9脆做

識波 我做隊長一流

肥普:不了, 出埋bd ssk比你睇

有預感今場會出少林收起LM

指揮官

出晒熱迷最愛既球員

LML有火

今晚無lucas唔睇了
聽日放假都咁話

我都係咁諗
一嚟傾都係太後生
二嚟湯羹其實係有後防大佬feel

今日下晝又要睇兒子哭喪

無聊野唔講啦。

超人一定係最佳人選，話哂有實力同感染力，又有台型。不過下任隊長應該會比kane 做，英軍隊長加青訓。

無論超人做唔做到隊長都好，佢都已經係club legend，世界級實力都肯踢熱刺咁多年。

湯根fifa 19有87

深宵閪波，聽日要番工，不了

假熱

不了

你放假都唔睇，假熱

假報跪

不過想考慮買客勝，支持下

買+1 1.48

無lucas唔睇

唔會冇吧

都岩
不過少肉食

今晚睇陣容決定
如果有dier d山 lml是但2個就不了

決定左唔睇
前兩者實有架喇肥普死性

其實我諗極都唔明 點解出3中堅仲要出dier
進攻果時後面夠人又唔洗佢逗返落中堅位 長傳有toby超人都唔到佢傳 淨係識回短傳比中堅
防守又跑得慢又唔集中
出ssk鳩跑中場都冇咁嬲

因為ssk連短傳都冇 仲會失埋防中位

素素歐聯打皇馬個場唔知點解打得好好
淨係一兩場咁

但係都係射波唔得

我對皇馬都好勁 睇返第一頁就知

真心覺得素係大賽球員，次次大賽都好勁。另外肥普場場放佢唔同位，令佢無所適從。

耶連琴晚一助攻一own goal

og唔怪得佢

比佢有決心踢就好勁
但聯賽

同埋預期話肥普擺佢唔同位 根本佢最岩打既位置 係依家套form都擺唔到

ssk似個種mezzala

祖記既普巴 同 里昂既杜利索

今場素素覺得係咪大賽先

連肥普都要睇佢心情做人

真熱報到

D野同你契爺肥普講得喇
呢度唔受

突發 我今晚可能無得出場

wanna cry

on9 son又踢啦

化妝神龍出唔到

所以喊定先

兒子助攻

兒子今屆要唔要哭喪呢

好似比人禁住屌

2:1

又係黃義助

son咁撚獨

點解GK 唔係出世杯果個既??

奧地利rb隻前鋒有料到

不嬲唔差,但茅西

上場傷出

son ....

Source?

如果屬實 我決定收返今朝話唔睇呢個決定

比人反超前

鐘聲響起當兵的訊號...

發生咩事

bye son

兒子真的哭喪了

條後防性感過科+ccv

利維驚過我地在座咁多位

如果南韓出局決定印件son留念

做乜
FPL買咗你

印落尚州尚武

興民bb

係咪冇哂機會
得返今次亞運

未死得

黃義助
又戴帽

3:3 對面送

son要多謝黃義助

好似仲有亞洲杯

對面矛撚過韓狗

當兵

如果成功免役，熱刺要收購佢答謝下

主席：要比錢？不了

日本u23勁唔勁
最大對手？

son好撚獨

差d...../.

孫個樣: 我唔撚想當兵呀！

應該最勁都係烏茲別克

正，當兵

上面隻過街老鼠做乜走黎走去，今日未食夠屎？

屌 son做乜9 爭d輸佢

on9 轉身

想當兵

有冇線上link,想睇

12碼千其唔好搵son射

仲和緊？

兒子唔生性

病母/(肥普) 倍感痛悲

咁樣紅一件

你勸我早點歸隊

係街睇唔到，有無人講下場波點

son想一打十

我說我不想歸隊

差少少

只叫脆抱著你

搵七公唱啦

toby今晚應該正選
ig有片睇

又差D入

不如買黃義助啦

12碼

黃義助博到12碼
千祈唔好son射

嚇死 撲到照入

son擰轉身唔夠膽睇

son唔敢望

咩情況

黃義助> kane > son

死唔去

我要黃義助唔要son了

烏豬抵撚死

利維：賣傾買黃義助
仲有億五剩

兒子真係廢到，要人carry

兒子又過一關

SON又獨又多甩波

仲諗點解要 j league 前鋒overage, 真係義助carry 全國 son 同王喜

南泡條中場垃圾到爆 唯有搵son 派牌 但son 識hi 派咩

隔兩日又踢，痴鬼線

有下快攻佢死去 好彩都叫搏到個罰球

韓國死好命到
冇喇喇紅左一件

球十二碼SON望都唔敢望

spursy

rubbish

塊面紅晒
飲完酒？

系

孫下場對邊隊？

越南/敘利亞

越南好撚勁
對日本個賽屈到on9

場*

利維估陣容@20180828 03:00 PL Manchester United v.s. Spurs

TEAM NEWS:
@VictorWanyama (knee) - commenced integration into team training.
@JuanMFoyth (thigh) - continuing rehabilitation.

深夜西波～
希望可以出一個類似4-3-3 既陣
後防 Davies V5 + A4 Trippier
中場希望Dele + Eriksen 可以逗深D 派波加 Dier 做防中。
前場用Kane 做箭頭, LM + LML 做引球推進.
呢個算係比較進取既陣式...
用SSK 拍住 Dier , SSK 都係未到最好。
上場Dele 逗後，用HeHe中腰 + Eriksen 派牌好似幾好。
希望繼續。

COME ON YOU SPURS.

今晚肯睇深夜西波先係真熱

曼聯呢d 無靈魂悶波就唔好擺深夜啦
累到對家球迷好慘啊

.....

uuu又有靈魂咩

呢場波我既睇法會係同上年一樣

摩佬主場打強隊應該唔會輸
應該又係0比0呀或者好似上年dier咁甩波之後少勝1粒個d

唔順超咪炒我456球lo

仲猶豫緊睇唔睇深宵閪波好

我都係咁話

今朝講左唔睇 依家心大心細緊

英超華佗係時候出動

一班假熱

較晒鬧鐘，醒到就睇

校咗鬧鐘，起到就睇 又攰又要聽日返工又要起身睇垃圾西波 真係好犯賤

son 下場對 越南

我一陣就擇低你地個名 冇上水就知邊個假熱

擇定me都得

真熱報到
今晚又有得睇lucas了

我驚一陣唔見你報到

我冇上水我認我自己係垃圾假熱了

唔睇

上唔上水都係辣殺

就算起到身睇埋d uuuuuuuu咪又係睇到訓著

我真曼

有種出crazy的味道

好過條垃圾喇
唔開名了

同路 出埋ssk
用psg 3連星奇招輸波

F字頭？

txxxxxx

陣已出 脆咸！

rose

大家好 又係我出場既時間
但又有toby 痴撚線

Rose

山狗收皮喇

Lloris 出就醒定呀

對面中場硬撚到

對面連馬仔後備都冇

我地大將施素高都冇

西波唔睇了
無謂悶到訓又傷心

Yes
訓過龍果場反而cup車仔 都係唔睇算

lucas實俾人撞死

假熱：
淫心黃黃
Eriksen23🕊

對強隊竟然唔出熱血拉美拿？

有toby rose lucas ，已經射左

有預感大屎忽會老到跑唔郁

但以我對肥普嘅幻覺
lloris 7呢啲紀律嘢， 點都雪至岩

對面4321?

有預感呢場比對面中場塞死 比人一個死球/角球搞掂

平心而論 呢個陣除左我個位 差唔多係最強陣
至少我唔覺得肥普會唔出alli出son同lucas 一人一邊

dier

其實真係一人一邊既話 對閘會仆街

我會Dier 換山狗，打強隊3421好D

兩閘放題

其實而家佢apps出係4231 打起上黎味又係rose tripper推上中場dier drop後中圈位 其實即係3後衛

相對既姐
對翼壓得上 對面都唔敢壓太前

係，仲要硬到卜街，有心打防反咁。

如果係全盛walker同rose就唔怕
鬥個人能力 我地通常都輸

預測對面 普巴遠射一球
lkk 頭鎚一球

Herrera一球 matic世界波一球

foyth 頭搥1球 (fifa)
我罰球2球
3-2 win

真熱仲未瞓
sleep is for the weak

系
好多人weak撚左

開名

一到三點即訓

諗好下個po名了

係呀，所以3後衛的話我prefer 山狗 > Dier

有我實睇

脆og一球 fred門前執雞又一球
瞓身主其他

dier真係最適合踢後備
1黎佢實力唔係真係咁勁
2黎佢踢到幾個位 換人既彈性大過其他人

雪左出Michel Vorm，不了

吉田_

rose fit 咩, 點解唔出BD

一直想睇番全盛rose

all in未

今晚又有得睇罰球直入

冇睇呢3場bd咩表現?

Pogba 1:0?

咁肥都唔知跑唔跑到

普巴

又有dier
條友仔越黎越廢

留意到呢度反邊個就邊個生性
不得了

如果出素素+3m

反主席

好撚冇用喎

睇ssk 踢波好似起fifa用銅卡人咁款
波都控唔到咁

[COYS - 罰球專家重臨奧脫福] 熱刺球迷吹水暨利維老母輪候區 82

竟然用rose
除咗脆之外呢個陣真係完美

Pogba強勢回歸

英超華陀再現

Spurs rank 姐
上季後防出最多正常la

就快開波，今晚而到都算幾多人睇波

一陣等我開新post先

A late change to our bench as @ErikLamela is injured during the warm-up and is replaced by @Luke_Amos1.

招都冇得變

amos

屌 可能又有得睇amos pochettino出場

戰犯
7公，搞殘lml菊花

曼聯個陣一隻翼都冇

摩佬醒目 知道我熱淨係識佔中
讓條邊路比你都唔識用

開始記名

好耐冇見普捷天奴着西裝

嚇死

輸未

輸得

醒了

要被456了

差啲俾人以彼之道

嚇暈左我
想問完場未

銀狼報到

真熱在此

moura又打中間

3m

大約23分鐘左右失第一球

岩岩開波就散晒咁

係咪樓主開po?

似係
脆 toby jan rose
dier 3m dele
eriksen
kane lucas

有無線上link

可以 但成日比人偷偷地負評

3m做咩咁緊張

LML 又傷

其實好多光明正大負評

@7公

死熱狗MMA

lm隻腳

yes

Lucas 出波

茅撚到

lm係咪想紅

個節奏快到

好柔軟

MU 前中後三線好似拉得好闊...

次次想評論lkk
就驚燈鳩咗就唔講了

兩隊都唔打翼塞曬啲人佔中逼搶

摩佬同肥普完全係對比
臨場應變大師vs臨場應變垃圾

西面

睇下獌幾時冇力

dembele今日勁到
不如出winks算

三米

大賽唔出素素

嘩屌你

嘻

好撚彩

...

對面隻死on9

各位巴打嚇醒未?

盧卡古

屌你呀

仲肯上水

用心良苦

即刻捉埋一邊訓話

俾人屌了

7一次好啦ok?

我屌撚死你牙

唔想睇bd呀
生性啦

屌傾

d波識傳未呀 其實已經好多下都無準

廢到你

比人拉去訓話

好彩係盧卡古

右路又比人中出 笑到

屌你dier見到都唔撚跟

係

？？

人地梳勁到 睇下我地隻左閘

要google先識

梳都吹奏

睇下我地隻右閘

今日d長傳成功率係10%

唔係lkk垃圾
真係比人456

以為kane破咗咒 點知都係咁

右邊永遠空

同市球迷入黎撐下你地

平時最勁條中場今日輸哂比對面 我估ali要做多啲野 如果唔係踢落去實輸

Dier幾時死

比人逼到波都控唔掂

肥普同摩佬吹水

其實場場作客強隊都係咁

笑佢老味

dier一上鏡就7

紅未 又mma

dier真係毒瘤黎

kane哥想點

醒左 咩情況

中波先過對面都黃

肥普away big 6 圖

豬緊

隻靴叫七情上面到

黑

屌你老母